[如果電話亭]NS如果出遊戲王。。。

可唔可以同佢合作，好似labo咁

正
買硬